達哥開台打Mortal Kombat啦

時間:2020/6/6 星期六晚 21:30
直播網址:
四手達姐,鐵甲威達,達英雄,一次過使用三位新角色!
準備享受痛快終結技KO 對手,一野轟到對手稀巴爛吧~

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

A

9:30就要睇達哥

等左好耐了

睇大j咪得囉 大j上左神枱 係精神領袖

今晚屋企要人

希望大家可以課金
支持深黃達哥

禾迖有唔表態講蝗語教申請回支證化言支那驚chatroom bam8964自由

迖what

課金不了，一日有訂閱者限定聊天都唔會課

什麼屋企要人，不用

達朝時間九點十五分

佢chatroom係咪轉咗會員先可以講嘢

係

巧簡動

手足

有錢有計傾

算數啦達哥

一個月幾十蚊都俾唔起你都唔好意思話自己係兄弟啦

Cr個網有得download 啦

你唔簡單喎ching

3位數

agger

冇人反係咁

有錢就兄弟 冇錢就契弟

今日個個都J緊罷韓呀 on9仔

S

得返17XX人睇

係，達哥變了

由第一日一萬人
插撚到第七日千九人

達粉仲有咩講

達粉咁都有得兜

都好撚多啦 多過你班反達賤畜先

不了

係既係既
二千人好撚多

然後收視有減無增達粉繼續睇唔到

算吧啦 講極你呢啲賤畜都係唔撚明

大家咁話

如果佢開台觀眾少過牙達就唔講得?

what 7 you say

達粉好撚霸道嫁，要自己都開台多人睇先可以笑柒人少人睇

爆機契弟嬲豬

因為chatroom 開左訂閱者模式,
只有訂閱者至講得野,
所以冇訂閱既人都冇睇,
人數係會少左

5蚊美金都俾唔起學乜柒人睇
下下想免費肉鳩酸

復出第一日收視：10000
達粉：反達全面炒車

第二日：6000
達粉：keep到正常數

第三日：4000
達粉：玩埋d濕鳩game唔計

第四第五第六日：2500
達粉：仲係香港直播界number 1

第七人：2000
達粉：觀眾去晒J罷韓

達粉d借口鳩到呢